298976
9776
Mình đã mua sách này đợt giảm giá của tiki, thấy tên sách hay, bìa cứng, mà lại giảm giá mình nên mình đã đặt mua. Với lại do mình vốn thích đọc tìm hiểu các loại sách nói về kiến thức xã hội khoa học đời sống nói chung. Tuy nhiên khi nhận sách thì có hơi thật vọng một tí, giấy khá mỏng, nội dung cũng tạm ổn vì trình bày đặc điểm sản vật theo mỗi tỉnh thành, những hình ảnh sản vật đi kèm thì ít, màu trắng đen, lại mờ và không rõ nét là một điểm trừ rất mạnh. 
3
476132
2015-09-12 22:51:39
--------------------------
